60年代嘅香港 — 萬家燈火

隻狗咩料

我以為你講套劇

屌拿星，禁錯

亞視？好睇喎

睇睇下有隻狗

唔係呀屌 岩岩save到一半相同時又睇緊狗仔

推呀

強烈要求連囝開返個懷舊台俾小美瘋狂開post！！！

隻狗好得意

唔係睇狗呀

狗狗好qq

萬家出火

半山、北角皇都戲院、銅鑼灣（華麗園冰室）、旺角彌敦道（瓊華大酒樓、龍鳳大茶樓）、彌敦道、佐敦道（雲天大茶樓）、匯豐總行、（紅棉麵包糖果）、太白海鮮舫、銅鑼灣（金城大藥房）

睇睇下我都笑左出聲 禁錯好柒

薑清

达你老母大陸狗

無人鍾意睇舊相？

五光十色嘅香港

求狗狗圖 more pls

不朽香江名句